摩二季是否只是迷信？

領隊摩連奴賽後向球迷道歉，但球迷怒火中燒，不少認為摩連奴要下台。

季初狂贏又唔撚見佢地出黎吠